嗰日d臥底打人打得咁過引 而家捉到就要打到佢仆街！！！！！！！！

好公平
利申：我冇講咩臥底

Up

同意 捉一個殺雞儆猴

睇負評數就知有幾多隻鬼

當場捉到佢帶晒棍 推人
大陸證 同 名同姓福田公安
咁都有錯？我真係唔信有大陸人咁勇落黎做前線反中央